[請廣傳］白宮、回收共狗外籍等聯署整合post

其中較重要既：

聯署清單

首三個是白宮聯署,有簽了的人表示:確認電郵有機會在簽後大約一小時才收到
1.Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials violating human rights
收回違反人權的官員的移民權利或旅遊簽證

2.Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill.
收回支持修定引渡條例官員的居留權/移民權利/旅遊簽證

3.Extradition Law Amendment in Hong Kong - Threat to Personal Safety and Freedom
有關修定引渡條例會威脅香港居民的個人安全和自由

4.全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】Global Signing: Against Extradition to China
反對修訂引渡條例 希望政府能夠聆聽市民意見

集氣呀！

推

push

聯署呀

起碼都103萬呀

share晒去你地ws所有group

one more 除消八婆法國榮譽勳章

推⋯⋯⋯冇人睇到姐係唔夠人聯署
你班鍵盤戰士連簽個名都唔肯

Pish

再推

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）

我地一定會贏